I大討論區［21］我要過聖誕

綠色聖誕

BSE撚全面進場

有冇building studies year2撚

冇左IVE個名係頭

Bse

打漏左

啪啪啪

全部都係工程毒撚 我都係出返去先

BSE

岩岩收到HKU interview

interview and offer god! Thank you very much!

一齊fing頭
Bse

本身讀緊咩科 想報左咩科

成班痴Q左線

想知重讀完英文ge會幾時知道EA成績 唔該師兄們

報左HKU nursing senior year

有新icon玩

過埋聖誕溫書

Interview and offer god!!!

收皮啦

真

拖sir邊洗溫書

掛住屌女

Tm/mh?

呢個組合OK

派膠做聖誕禮物

經蛇接實

Mh

Interview and offer god!!!!

好慘 聖誕都要溫書無得玩

Tm 有冇考試tips
留個tg交換下

大家性誕有冇閪奶？

屌你啦
屌pp算

你呢

我都想有

改名算啦
奶ex個西

冇閪奶 求介紹

有人幫你口爆

欣宜個type
點睇？

殺你

下個sem個中文成9個credit

Interview and offer god!!!!!

大家入左myportal 睇左張學順單未
聖誕都未撚過就出張單比你
仲要1月2前交
考試1月2開始

比左錢先比考試
考試費

每星期翻一日學
但學費反而最貴

會有sms準時提你

考試費咁貴

新post留名
好想同幼教囡囡過聖誕

好想同工程囝囝過除夕

邊個先

邊個都得

GAY

Interview and offer god!!!!

就黎要開始溫書

扮咩

mon po

係咪一月尾開sem

考完試就開啦

但我仲有份EA係廿號先交

埃菲爾大學chur 死人

拜到個個有interview，個個都有offer,開心過肥年

唉 無時間溫習

背唔晒
背唔入腦

仲喺份嘢drop緊出嚟

就開學
好不安啊

仲做緊fyp打緊code report 0進度

fyp就demo好不安

report冇進度+1

叫極班友都唔應機

點呀Ching

好多都唔記得哂

真係超多野背，成個人都好累

日日就坐係度 背三科既野

背完轉頭又得返8成

有8成算好好架啦

8成

我無咩野叻，係記性好少少

如果連呢樣都無埋，真係898

8成夠拎A

都要睇下mc 岩唔岩到8成既

訓啦

讀咩科啊巴打

垃圾AS科

AS 冇數計
你係咪讀health studies

我讀rehab

好多野都係要背，勁辛苦

Interview and offer god

加油
願offer god與你同在

大家咁話

如果EA上網搵中文返黎用google translate轉英文 呀sir會唔會搵到係上網抄?

。。。。。。。。

認真 有冇巴絲講下

你試下咪知

唔知點應佢好

接實

唉屌 FYP 預D了
如果有幸有conditional offer 3既應該都得既

咩科?

唉 土木year 1仲諗緊讀唔讀落去 好驚搵唔到野做

乜會搵唔到野做既咩

IT

se

巴打邊班

放心唔會

你地SE最多人簡既增潤單元係乜?

IT科 個condition 多數都會係3架啦

咁ENG呢

bu 3.0, poly好似3.1~3.2
city就一定要你3.5 fyp低分d都唔得

bu poly CS 都係3.0
city 上年報左ee 都係3.0 可能cs唔同condition

3.0 YR幾先

3

其實遲幾日交學費得唔得

唔好剩係派膠 派完答下我 認真問

Interview and offer god!!!

#

接實啦

接實啦 答下啦

改少少野都懶

中文直接轉英文，一睇就知
分分鐘衰過直接 copy 英文
個呀sir 唔鬆手嘅話，直接fail你都得

同埋功課自己做啦，亂做仲好過

google翻譯完文法可以講錯硬

我諗你自己寫仲錯得少過佢

咁就含撚啦 我懷疑moodle個check有冇網上抄功課個stytem check到我 呀sir叫我返去傾d野但冇講係咩

我個情況係份功課有一部分上網抄中文用google translate轉英文 咁我頭先將返d英文用google translate轉中文再google search返 結果係搵唔返我之前抄既網

On9仔

繼續接實啦

交網上功課都博

不過我都試過上網down份project 改都冇改過直接交，結果A-

頂 唔知佢搵我做咩 定係真係捉到

咁你唔問佢點解搵你 ?

佢打左比我 但我冇聽 後尾佢搵左個同學同我講佢搵過我 之後話email左我

咁你咪睇email或者打返比佢囉，係到估估下
繼續接實啦

我緊係有email同打返比佢問乜事啦 但今日星期六條撚樣冇返工嘛 巴打

好想知咩事

仲咁撚串

都係講事實姐

好想知

就快EA
都仲係唔入腦

未到最後一刻都唔想博去廁所

engine科sem 5幾時先知跟邊個supervisor ?

engine sem5 ibsp科幾時先知跟邊個supervisor ?

就考試

想問屯i 有無開自修室

星期日唔開

civil 撚表示溫住書過年
有街出都推左

有無人知sem2幾時開始？

冇街出

11號

Ba撚都係

BA

ive ba狗也不屌

IT撚表示都要開始溫書

IT唔少野背

我剩係考network

Interview and offer god!!!!

我係屋企溫緊書，見我咁努力。你比多幾個offer 我啦

有無人有ITP4903 database近幾年試題答案

呢科隨緣啦

呢科平均炒4份1人

答案就冇啦,不過頭幾part答案都係大同小異

123NF真係要溫熟佢點分

就快無得用聖誕emoji
好可愛

買左佢囉

唔想溫書呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好溫囉

巴打可唔可以幫我睇下有無錯?

UNF: Activity(ActivityID,ActivityName,Place,ADate,SupNo,SupName,VolunteerNo,VolunteerName,Task)

1NF:
Place(ActivityID,Place,ADate)
Activity(ActivityID,ActivityName,SupNo,SupName,VolunteerNo,VolunteerName,Task)

2NF:
Place(ActivityID,ActivityName,Place,ADate)
Supervisor(SupNo,SupName)
Activity(ActivityID,SupNo,VolunteerNo,VolunteerName,Task)

3NF:
Place(ActivityID,ActivityName,Place,ADate)
Supervisor(SupNo,SupName,VolunteerNo)
Volunteer(VolunteerNo,VolunteerName,Task)
Activity(ActivityID,SupNo)

FK: Place.ActivityID refers Activity.ActivityID
FK:Supervisor.SupNo refers Activity.SupID
FK:Supervisor.VolunteerNo refers Volunteer.VolunteerNo

想遲d交學費 可以打邊個電話

sdo

做到123NF 基本上A硬

同意

正規化呢個概念完全識既話基本上4903呢份卷唔會難到你太多

最多人真係死123NF

呢part成15分左右

我4903 C-左
唔好問我
我個陣都唔係好sure點做

ITP4903補多句

個呀sir話唔好為分而分
有時2,3NF真係唔洗分,就抄翻上個NF就得

聽日先打去sdo話遲交學費得唔得? 要有咩理由?
同埋考ea係點坐法? 有得機會抄到隔離?

其實下面有段文字算唔算提左水點分
前提要睇得明

自己揀位坐
隨便抄，d阿sir唔理你

你個名

考個年差唔多成20分

想問埋database anomalies同Functional Dependencies係咩

英文Sem4 Ea幾時出

呢到有冇巴打讀電訊及網絡科技 點睇呢科,下年想報呢科

仲有幾個鐘就上戰場

玩能源

時間表已出

卜圖仲未有

EMB

又A

拖sir: 又A

ITP4909有冇大師貼士下

唔識啲文字

今日考ITP4903個1 2 3 normal form好難分
好驚炒唔~~

normalization

冇一次係全中岩哂 今次大獲

潛水溫書

我反而覺得幾明顯
係PART 4無背過書是但做

OOT 呀！

好撚多野背啊屌

仲有11個鐘就要上場

溫成點

OO文字題豪比狗

答下填充囉

背書學霸先做

OOT 有填充嫁咩

背意思用小學雞英文寫出黎

填充我鳩嗡姐

小學雞英文應該大部份I大學生都係咁架啦

呀sir睇得明都比分

好彩 嚇到瀨屎 最難係寫java 果part

4507輕輕鬆鬆

你地個邊係咪一間大房有幾個唔同科一齊考

係 好似我地+埋另外一科唔知咩

跟PP出真係

聽日到ITE3102 network受死

Interview and offer god!!!!

今日收到房署叫我拎獎學金！

攞咩獎學金? OPS?

唔記得啦 有8000

BSE sem5 返兩日學?

ops好似有3皮 希望快d有結果

我都想快d, 咁就可以拎返一年既學費

OO考成點

做哂早走 但冇一題有信全中
執得幾多得幾多

we唔同科

Pt n展仔表示唔想溫書

network個呀蛇hea到仆街

Mon post

但都有派a

4506點算

收皮 今日先開始溫 仲要勁hea 到而家好似冇溫過野咁

ITE3102已死

Q1 part cde唔識做，後面還好

好撚辛苦呀
仲有4科
聽日考埋 星期一23 連住考
都唔撚明Ive d時間表 咁撚樣出

講乜既

我尋日講個幾大穩膽既野有冇出
乜野BUS STAR HUB個D

無，問wireless野

簡單啦

interview and offer god!!!

求問巴打ust n展個conditional offer 睇唔睇ielts
定一話ive所有英文科個grade係D以上就ok?

利申dse英無3

ee conditional offer 寫fulfillment: gpa 有3 同 pass LAN4101 & LAN4107

其實真係有機會每個人個offer唔同
ust全部英文科D就可以，除非向你個offer仲指明有咩condition

唔知點解UST會認IVE D英文

非ee
其他n展

巴打今年offer??

係

因為小弟係firm offer 所以唔太清楚

Fyp 做到想死
岩岩做做下死機 人生重來

巴打dse 英文3?

冇3322

2233 咁有冇ielts 6

巴打點解有firm offer ?

gap yr 同交咗錢

我冇考過ielts

我未考
因為嗰陣時聽ust science talk 講話全部degree programme一定最小要有ielts 6 先會有offer 當堂嚇到我鳩縮

拖SIR:又A了

IEHVAC有冇人可以打救下細佬

揾李sir求救啦，冷氣之神黎

@德蛇

拖sir又擾敵

唔知點解考完試仲有一種要溫書既感覺

你個名
考完仲lonely

李sir???

你教我好無

佢份test竟然pass到
都算教得幾好

我識就唔會係度啦

我點教你呀我都唔識

不嬲都話李sir好野黎

唔好扮啦 做晒past paper啦你
我岩岩先開始做

温ing電呀 冷氣全部自修

加油啦電
見你哋BMS問得仲深過我哋個邊

所以我唔做BMS

又唔同我地講加油

我有同你講呀 德b

IEHVAC做邊題好 由0開始

題題都好仗 李sir改最好就唔好做noise vibration

伏

頂 啲題型好多唔同玩法 求B

打疊考cruise同spa 真係好撚ON9

In Ching we trust

梗係做HVAC同IAQ果邊，noise不了

利申: noise無溫過

我覺得Noise最易

未溫IE part

有冇人讀商科有consumer behaviour 嘅tips
Miss完全冇比tips 唔識溫

exam卷其實係邊個改
交換campus改？

多數教你果個改翻

語文科除外
語文科好似要3條友改

gui

highway 都炒

sem 1幾時先睇到成績

D CA分有無機會知？

除飛佢主動話你知

唔係既話都好難會知道

咁都幾慘 btw thanks 師兄

其實你有心想知呢
你睇翻你之前做過個D堂課自己計翻分數都大約估到架啦

主動搵你的lecturer問

問左 ，佢地成日話好忙。 所以應該無得睇，因為下個sem 佢地無教。

開SEM個陣去教員室問佢囉

搞唔掂IEHVAC

又唔早d温

我太弱了

點解IE part好多野都好似無教過但pp又有出

12/2

12/2之前出gpa?

偷步

到時又IVE學生一人一登入 DDOS 賣扑圖

呢到有冇dispensing 學生/ 畢業生

It狗又要比人屌

喺你地又有得俾IT狗撚

奶西清你地歐霸杯個D考試似唔似I大個D?

同埋多數係班房考同邊到考?

IT部表示: 今年冇偷跑,訓啦你地班IVE仔

出撚曬啲冷門野

Hall
冇pass paper 做，你要背哂佢教過既野就安全。佢地出題AB part 分數比例可以好唔同。
有好多創意題，唔似HD咁死板 ，所以好伏

Sem2冇偷跑，去到中午12點先睇到，成班人冇人上堂上得安樂

係12點先開始慢慢出
我等到2點幾至有

SEM3就半夜偷跑12點幾出

放GPA之前應該有一兩日可以上賣扑圖睇下d科completed左未

等~ 寂寞到夜深

我都記得

不過畢業班好似有得睇畢唔畢到業

不嬲都唔比

渣正黎做係唔應該比你

比都唔會moodle比咁揚嘛

Ive hd 可以死背

會 不過通常係module leader先敢做

我私下問比左兩年answer我

Assignment ans 同test questions&ans都冇
又咩玩法

咁歐霸杯背晒會唔會唔合格先

各位IT科既FYP滙報同份報告做成點咩進度

我阿sir係moodle俾咗3年嘅pp ans

生命巴 呢加收到咩offer

JUST BU CS JA

poly 咁耐都唔派offer 收到風低過3.8就無senior offer

希望放sem4成績前派offer

Interview and offer god!!!

努力一定會有回報

開始溫4511了

Bse 有成績睇未？

。。。。？

IEHVAC都痴撚線

唉

其實itp d tutorial 個30%分點計
如果份份tutorial 岩75%以上 有冇機拎哂呢30%分 定佢係計到足 要分分100分

背哂一定合格。但要keep 住嗰道氣就難

背書野大概佔EA卷幾多成

隨機抽

IEHVAC份卷好撚難呀

AY : 個個3.8up吖啦，玩死你班仆街

拖sir:又A了

玩鳩我呢啲1.幾

~70%

T&N Network Security玩死人

唔係leon教咩

改晒題型
玩撚死我地班學渣

屌你老母呀 IE有伏位都算 HVAC直頭痴撚線
唔出curve 比乜撚野格仔紙呀屌
又蝕千九蚊比阿sir做帛金

佢今次玩大咗

好多人屌佢

IEHVAC

份卷pass都唔錯了

佢今年轉左題型，不過都ok ge

做咗邊幾題

2356，依幾題温過，所以做起上黎都ok

終於可以放下假

3 個7分 唔知佢問乜
5衰自己

6 credit 就算啦

3 嗰個同turorial 一樣
5 之前pp出過
考完就唔諗啦

各位 bse 準備翻工
享受呢幾日sem break

Btw, bse 喺咪全Ive 最chur嘅科
到咗今日先喺真正如釋重負
至sem 2 瘋狂 test , sem3，sem4 瘋狂pj ,
終於玩完

sem 2最易
sem 3啲野識 係第一次做design project覺得小小辛苦
sem 4 完全瀨晒嘢 乜都唔識

當初讀FD個陣聽人講BSE係最易讀的科 !

HI德蛇

咩話？
EE撚表示仲有一科

去到sem 4就開始懶啦

係 頹咗

唔有無人21，22先讀緊i大架？

一班實有幾個

係咪full time？覺得同d同學相唔相處到？

我下年22歲諗住報i大hd 不過呢過年紀先黎讀會唔會已經遲左 ？

仲差一科考完
頂住呀

full time

媽，好撚凍
聽日考九半，點撚樣瞓

有心唔怕遲

講chur一定係civil

仲有2個鐘 係m記溫緊

未聽過英該仔考唔掂

同未聽過英該仔輸錢一樣

屌 個個都放緊假啦？

好空虛

炒左了88
要破處retake都似 聽日仲要一科

冇野做好悶

21毅進
22,23 I大
今年24上埋U

利申:N展科

英該仔都會輸

屌好撚凍呀

Hea下又一日 好唔充實

唔計gpa

好開心終於考完試，拜下神先

Interview and offer god!!!

仲有星期四一科就有3日sem break啦

唔洗認真做姐 唔好咁on9啦

我地嗰時交都冇交

考完又開sem。好大壓力

ive冇sem break

諗返起上年year 1 其他人放哂假 得ive有sem3 一開ig個個去哂旅行

我而家都見到人地去曬旅行 而我總係到溫緊書

星期五要interview, 星期一又開sem 今日先考完試。 累死

考完試之後兩日要上下午上堂

痴線

點解讀ive都咁辛苦

一齊走堂啦

因為廢

廢都無罪ga

要讀5個sem ，仲要勁短既sem break

講真，個丫sir話最好就交，話咩對遲啲見HKIE有幫助 ，我心諗你冇degree見條毛。到你上到degree先會再正式寫多次，呢次就一定要交

你呢加唔好用住，到遲下你上到degree都會用翻同一本(綠色Non-Scheme A)，唔洗再俾錢買

Degree好似唔係用綠色本野

咁快

尋日我呀sir仲改緊卷

仲要係3號考既科黎

咁慢

我個miss改野快姐

已經知有5科A左 仲差fyp 普通話 同英文

Interview and offer god

語文科先係考驗

咁撚癲 有神快拜

閉關多日 終於考完試

5科A

同拖sir睇齊

其實去到sem4都唔care la

有offer就係

有春用咩，咪又係讀ive

希望後日in hku 順順利利

我地呢D打歐霸杯既
力保2.5 2.6左右既就算好好架啦

年齡只不過係個數字

我都想快啲知成績

都係既

唔想知 低過3.8就大獲

難甩到喊T.T

你non-scheme a 咪得嗰一兩隻顏色
PolyHD唔係綠色(non-scheme a)好似係

Sem break 放成20幾日30日(唔計星期六日)真係好爽

UST好似放成40幾日 sem break

歐聯同歐霸杯有得歇冬

我地科今個sem都冇考試
12月中已經sem break
下星期就要IA

正常u/asso sem 1係9月開學 12月頭考試 12月中完哂 放聖誕 1月尾先返學 sem內讀得果5 6科 hea好多 係得ive仔讀到成隻狗咁

慘無人道

呢幾日收拾心情 下星期做狗

汪汪汪

返consultant 定contractor?

ive jj 用緊邊張信用卡?
之前有東亞黎擺檔申請個時係咪要整埋個東亞戶口?

Hi 今年都幾多人有

幾多Gpa有?

3.6

bse 嫁話係

我見到non jupas post個到有個ive bse 3.3 入到ust EE 真架？

咁即係me可以低d?

ee 細電 係

Offer 呢

ME

普通話拎c難唔難

易過拎Ｄ
係真

咁就好 只要itp a-同英文b+就keep到gpa

幾時會知成績？

civil地獄sem4考7科終於完咗
應該得6科A到 有科收咗皮

聽聞 2月13

唔知真定假

正常都有c

Hku 叫我upload最新既成績同 推薦信比佢，

但個成績好似2月中先出

……

邊科ITP?

oot係最難

itp真係最難

份test好鳩，做完都唔知啱唔啱

星期一開sem啦

比你帶貓紙都難

有冇收到bu email

希望a-到

我覺得貓紙無咩用
b+都好好了

有

提下出gpa就要即upload？

b+我就keep唔到gpa冇senior offer

General Reminder

比D信心

你要keep幾多啊

ITP學埋d專業操守 道德個d咁

即係冇撚用

開始倒數 ! 放GPA日仲有 : 31日

3.8 or above

拉分囉好冇

其實老師唔答你咩grade係咪好正常？

睇人啦

我上個年有一科考完幾日之後
要再上一堂去RE DEMO拎高分D
我問起份卷幾多分佢都肯答

絕大部份都會叫你睇派成績個日你咪知

就黎畢業，有d唔捨得

FYP 拉GPA 作用係咪不大？

唔知佢問乜鳩

佢想透過fyp 去拉高番gpa 姐

如果A到真係會拉好多，不過A到先算

後日開始IA?

出GPA未
想試下報non ju 呀屌

Y1?

Interview and offer god!!

買左人生第一部notebk 做fyp

我自己覺得冇呢個需要

IVE冇野多
電腦室最多

冇人上堂隨便用

係
不過預咗冇回音 但係既然搏到IELTS 有7 先諗住試下啫

咩科呀？

CE

要intern呀好撚不安呀

你想報邊間 ?

CE應該得BU?

諗住睇GPA 做人
高d咩試下三大cs / ee / ce
低d咪試poly bu city
唔過3.5就唔報了

CE佢指幼教定咩,
除左BU好似EDU都有

應該幼教

等佢自己講翻

三大好似好少收ive year1
ust好似直情唔收year1
點解唔等year2先報,個要求低d,
直入senior year又讀短d,又唔洗睇dse成績
btw, cs應該得bu先會收ce人
city同poly就應該仲未開始in人

CEng

其實都係搏下
預咗yr2先入得返

慳返d錢暖下肚好過
等year2報三大算啦
好似都冇咩聽過ce有人year1走
year1 quit就大把
利申:ce year2

依個師兄猛料，hku ust 都有offer

IVE堆機 狗也不屌 送比我都唔要

我果度d電腦開機要15分鐘

有3.8先好諗

幾時先會派返啲essay

有無巴打知道mech engineering係咪考不到bse/EE果D B牌？

好緊張聽日就ia

應該考唔到 !
BSE/EE 有讀到electrical installation，ME無呢科

CW而家開機都快

因為呢幾年換過機黎
2012年打後個D都OK

3樓近學校大門方向個邊個D機真係好慢
330邊個CC個D,316AB個D都好慢

343 342個邊個D呢係最新既機黎,算曼快
我地叫個邊做劏房,上年裝修過黎

因為以前個邊1間房變左做依家2間房
即係變左1開2

屌那星，聽日就開sem

spec勁有撚用咩 比張reborn卡搞到on99咁

聽日返工啦 !

咁仲洗唔洗上堂

一個星期有一日上英文同另外一科

聽日要返ia

好撚驚呀

聽日出去簽約先知邊到返ia
跪求唔好咁遠

唔撚驚呀

唉 濕撚晒

poly computing 呀

除返計 每日大約500 返5日

一星期

成日聽話讀ME可以做埋bse d野 但ME又冇電 點做到

講係咁講姐
不過hd教既電其實已經夠用

長短周，4日/5日

poly computing year 1 vs bu cs year 3 點睇

唔好玩啦yr1

IA點丫過得？

但poly >>>bu

好累呀

累到無offer

咁遲既
我地考完試就present同交中期報告

唔知啊，都唔係我地自己決定既

拖sir

伏味濃 IBSP一定好難寫

距離放SEM2成績仲有 : 28日

[img][/img]

德蛇

花b

yr1我寧願gap year出黎做野

year 3 for sure 啦

係咪2月18號放gpa??

仆街唔記得自己係咪答撚錯左題目
有科好撚驚

點錯法

2月12日，朝早9點就放榜

Interview and offer god

希望過三啦。。。

可能判斷錯左
成題冇分

好掛住學校D阿sir

你點g Ching ?

年初三放grade咁撚搞笑

我想翻學

德蛇瞓緊教不忘上連登

咁啱入黎

訓未

希望2月12日前可收到poly offer

真係2月12咩

見佢個網寫住2月12係畢業成績証明

bu poly city

幾個英文老師真係由sem1開始到依家sem5
質素越黎越差一蟹不如一蟹

我好撚開心，最後一個sem唔洗讀英文

聽日又星期4 poly 求求你

點解今年各大cs好似收鬼死咁高

唔想入bu 已經有定心理準備year one讀起

IA IBSP完全唔知點做

有好過冇

bu cs個名真係好臭

想知多D

認真討論 我中咗大伏

1030上牀訓教

等睇德蛇10半後再上黎

放心佢實會

德蛇
啪！啪！啪！

無咩人識+8大最差cs+比人感覺係for hea同玩同mk既人入去

訓咗啦

5點50幾分

poly year 1 la

interview and offer god

year 1就要25歲畢業

廢事係度講

最後一個sem啦

消防巴打？

廚sir

Interview and offer god

GPA god

英文幾時出成績

各位讀eng 既巴打可以一試，我就無份啦

有一萬蚊

廚sir一齊上c&m

sdd好撚多女呀 正呀

(冇圖)

就快讀完乞食DEGREE想黎讀個搵食科HD
有冇人討論下

en賤科囉....

一個day camp 同無聊野又輕鬆a

自介都唔洗做?

有冇識到咩人

本身同幾個fd一齊
識下女仔ok

乞食DEGREE真係冇用

有冇讀BS既人可以分享下INTERN/前景個D野
我見BS好似岩文科仔讀D

正呀 銀行有都有勁多錢呀

準備跳樓

together

唔想25歲u grad

ive都未grad到就慘

呢個好似仲遲過派成績表個日

訓先，有時間休息

健康歡笑

如果八大唔收，入返thei 讀it 好冇 。

出左啦...
仆街c撚左

打唔到歐聯，咪歐霸囉！冇死嘅！

SEM4成績未有

唔通睇錯？ 聽日再睇下先

我依家得3份

it 25歲畢業驚比人話老 始終呢行講青春

出面已經有個post笑緊bu

完全唔知做咩

push

Don’t know doing what ar me

德蛇分享下ok?

收左邊間 u offer?

看破mode

BU普通話單野

真係身同感受

I大D普通話科真係

又一樣野令我更唔想讀bu

打完丁做fyp更有效率

TMIVE 普通話MISS正喎

咁快開壇

中期都過左啦仲唔開壇

有無人知幾時有得用myportal check d 科pass唔pass?

選科個陣

又比bu嚇一嚇

請問ive hd升返大學係唔係要考返ieitls?
定係gpa夠高就得？

sem 2 英文個online test 占幾多百分比？

真係要睇翻你報邊間
乜野資料都冇好難答你

得60%岩

自己睇翻你第一堂派比你個張scheme of work

呢到有無幼教巴絲 實習緊，好灰

sem 1得3.75算低

咁IT真係冇咁高要求
工程先要3.8 3.9

offer god plz

想問 IT year 1 cgpa得 2.x , Sem 4又考得麻麻, 靠sem5科 同 fyp 拉gpa 係咪好高難度 ？

越後越難拉高架啦

加油，keep 住三大都有得你讀

你都可以考慮重考DSE

知道

唔重考啦 一黎我上年其實已經用左一年黎讀found dip，補返1左嘅中文。二黎對中學dse課程真係0興趣，見到都唔想溫 ！

中文考gce al 啦，hku 同cu 個要求係e, 但正常人祼考都起碼有c
英文就ielts la, 不過要操過先好考，同埋有6分or above Ive 會資助返你考試費
依d錢唔慳得，你都唔想因為咁無offer ga ma
不過3.75其實唔算高，依家ive個個都咁高分，我諗3.8先叫穩

佢地改分卷要上分 d分要俾broad of examiner review先係final

知道 我會開始準備下考呢啲試 聽講ive有ielts班。 gpa上我會努力，但唔知升唔升到上3.8

加油啦，師弟
ive it真係好多學霸

已經知sem 1 gpa係幾多，

好彩升左少少

gce 要上考評局嗰網check，依個試唔係成日都有得考，過左個deadline就要等下次，ielts 就無乜所謂，成日都有得考

3.8升到既，我sem1低過你都升到

咁工程科中文無3 洗唔洗考番？

hku 同cu要，其他u唔洗

Hku n展報senior year 唔睇中英

係咩，上次我in嗰陣個professor 叫我補返個中文先得wo

收到曬各位師兄嘅提醒，啱啱睇左中文考試，好似截左止要等下一輪，我會留意一下

咁快知 問呀sir?

i大特別on9過人 2月中先出yr 2 sem 1成績 阻住報non-ju

照交year1 第一年成績都報到啦

做到隻狗咁

無錯，阿sir好好人

我in EEE 果陣問過唔洗
同埋我個offer都冇叫我補中/英
其他科唔清楚

日日hea

ibsp唔知點寫

有無師兄 sem2 可以申請學科豁免

報到 但d大學要你up埋sem 4成績

夢b番邊 pm同我講

題目都未諗好...

啱啱查曬gce同ielts嘅資料，兩個考試費加埋要成七千銀

雖然ielts有得申請返，但俾錢去考個下都會幾肉赤 ！

整個telegram同你慢慢講

有無人知幾時上myportal睇到合唔合格？

同問

我有冇add錯人

2月12

Send 左email去叫佢等等

冇

邊間U?

死未

返工養生

拖sir:痴線 又A了

沙大英文fail左果D應該已經收到email同電話

收到

求神保佑我gpa

唔得

岩啊 得yr2先咁遲？

ive永遠都係收錢快，做嘢慢

100萬既問題....

個幅JPG

Ive admin 廢得來又惡。份工都幾好做

Ive 出 transcript 班it狗仲可以撚到成班人氹氹轉

Bse ibsp 個final report其實係寫喺公司做乜定係完全唔關intern做乜事，直接想個topic出嚟寫？

但係佢又話要寫background of company，咁咪同ia重疊咗.......
求各位大大幫幫小弟
但求畢到業
supervisor新黎乜都唔識

有時真係嬲到 要去申訴專員 投訴下佢哋🙁🙁🙁

巴打你邊間分校

Ching st?

Not MH

Tm定st

Not TM

ST

AllPass
GPA跌咗成1分，相比HD

咁講真
過到海就神仙
入到degree pass已經夠

睇下你點諗，我一定唔會讀master
已經唔想再讀書 ，所以合格就夠

我都覺得自己唔會有料讀MSc

help

問你嗰邊program leader 咪得lo

MSc易過歐霸好多啦
歐霸咩都冇 考天才

paco好老師黎 希望大家多D搵佢 同佢傾下計

巴打讀緊咩科

你問邊個

落足鞋油

你

所以合格都偷笑

唔明

即係MSc有讀書都冇用?

瘋狂打機

fyp仲有好多野要煩

望pass就算